葡萄淑儀：田北俊在政壇失勢 有酸葡萄心態

【Now新聞台】新民黨主席葉劉淑儀指，自己就逃犯條例修訂做了很多解說工作，認為田北俊要求她辭去行會職位並不合理，又指田北俊在政壇失勢，有酸葡萄心態。

立法會議員葉劉淑儀：「他(田北俊)本人失勢，他的政協職位被褫奪。他過往很風光，是自由黨領袖，自由黨03年在立法會有8票，是行會成員，又是立法會議員，今時他沒有這些職位，因此希望別人也沒有。我們有立法會議員要求交人，我覺得交人很難聽，好像行私刑，要人辭職要想想找什麼人填補，填補的人會否做得更好，還是純粹負面的洩憤。」

講緊自己

好慘田少被愛國陣型圍屌